點樣反駁唔玩野就唔會比人DQ論

有班人總會話正正常常唔玩野咁宣誓咪無事
係自己攞黎衰

邏輯上點樣反駁佢地

答佢：駁唔到，I give up!

事實擺在眼前，你仲想反駁?憑乜？憑你夠天真?

駁吾刀

等民主黨嗰幾個俾人DQ囉

咁事實上真係佢地on9喎
好好地宣誓咪得

自己宣誓果陣加料 都唔知你做咩 好似睇緊馬嬲戲

邏輯上冇得駁 完

有幾條友只係句宣誓讀得慢左或者有隻字個音唔正確就叫做唔壯重

0成本點解唔玩野？

成本就係比人DQ

比人DQ唔會計落成本 最多計落損失
0成本係冇錯

以前玩野無事架嘛

欲加之罪 何患無辭

成件事根本就係事實

今日唔玩野，就唔會比人DQ
聽日聽晒話，就唔會比人DQ
後日識刷鞋，就唔會比人DQ